(فيديو) النجم المصري صلاح يفتتح سجله التهديفي مع روما بهدف رائع
 سجل النجم المصري محمد صلاح أول أهدافه مع فريق العاصمة الإيطالية روما بعدما هز شباك ساسولو في المباراة التي انتهت بالتعادل في الجولة الرابعة من الدوري الإيطالي لكرة القدم وأدرك صلاح التعادل لذئاب العاصمة بعد أن كانت النتيجة تشير إلى تقدم ساسولو بنتيجة وتلقى لاعب تشيلسي السابق كرة سددها على الطاير ارتطمت بدفاع الضيوف قبل أن تحط رحابها في شباك ساسولو هدف صلاح وسجل المخضرم فرانشيسكو توتي الهدف الأول لأصحاب الأرض في الدقيقة الـ وجاء هدفا ساسولو بتوقيع جريجوري ديفريل في الدقيقة الـ وماتيو بوليتانو في الدقيقة الـ وجاء هدفا ساسولو بتوقيع جريجوري ديفريل في الدقيقة الـ وماتيو بوليتانو في الدقيقة الـ وأضاف روما نقطة إلى رصيده في المركز الثالث حيث يملك الآن نقاط خلف تورينو بفارق نقطتين أهداف المباراة  